20歲 育有一女 因賭博面臨破產 跪求好心人士略助生活 求求大家

首先，喺開Post之前，我已經做好心理準備比大家訓示。
如果大家係要鬧嘅，我都絕對理解我呢種人係抵鬧嘅。

其次，好多謝大家肯花時間睇呢篇文、呢段經歷
我亦好希望大家以後會遠離賭博、重拾生活⋯⋯

我20歲，依家喺一間保險公司返工，月入啱啱好兩萬。負債方面，銀行數約二十八萬，二線財務(58%息)約八萬⋯
每月供款已經佔收入130%⋯

我有一個2歲的女兒，當然經濟上我還要照顧我老婆。租金方面每月1570(公屋)，另外還有水電煤氣費。基本開支方面，我需要購買奶粉、尿片，以及應付自己的必要生活開支，最後就是比家用的部分，這裡總共約6-7000元。

星期五中午收到來自恆生銀行的來電，表示會Call Loan，在十二月份起信用卡不可以再交minpay，要固定供款每月8000，供款比例升了一倍⋯⋯同時亦已經令我面臨破產的選擇。

我知我抵死，同時我已經厭倦了賭博嘅生活。
我依家最大嘅心願只係希望可以同老婆同個女平平淡淡咁生活⋯⋯

我懇求，我跪求，好心嘅巴絲能夠施予援手⋯
$100好或數百元亦好，所有款項我定必記存，他日完整歸還。

如果各位對上述資料需要任何證明，或希望對我的個案有任何更多的了解，請求你留下聯絡方法(TG/Whatsapp)，又或者在下方留言，我會完全配合。

希望各位可以對我的生活略施幫助，好人一世幸福，多謝大家。

Alipay: 55056216
HSBC: 558-696-167-292
渣打: 338-8676-5851
HKJC: 28808341 (只作收款生活之用，所有款項不涉及賭博）

好人一世平安，再次感謝各位⋯⋯

你憑咩要人信賭仔呀？憑你有個女？會可憐你？
你個女大過唔比你逼去做雞賺錢比你賭 算執到
20歲爛賭都咁 賭唔起唔好學人賭 賭錢係賭閒錢

你想巴打比錢救你 你都要付出下 拎老婆d裸照上來 或者性愛片換錢啦 一係就叫老婆去做雞 巴打去幫襯

捐錢比星火lu

保險狗 , alipay , byebye

破產有乜問題？

請你申請破產，重新好好做人。

20 歳有公屋 ?

新蝗民？

上街抗爭

咁多手足要幫 你排下隊先

20歲仔有手有腳叫人施捨 醜唔醜

你都on9 我捐比星火唔好？
你先20歲 老破未重新黎過囉
一係叫埋你老婆做野

賭徒永遠唔值得可憐

樓主做ptbf唔得咩

兩萬住到公屋????

睇番會唔會覺得羞恥

賭徒同道友只可以自救
你自己去見社工

笑死 , hkjc account仲要嚟收錢 , 你真係當其他人智障

保險狗啲logic係咁上下

老破 老緩啦 on9

賭錢！？咁你抵死，申請破產啦

咁直接破產咪得

一家三口月入2萬 點生存？

講真 你20 歲 你老婆應該都好後生 去做雞其實幫到你

有Alipay

今次咁樣俾你過到骨就無成長

馬死落地行 試下問下d債務重組先啦

俾你個女我啦

住唔係問題， 係點解 20 歳有公屋

拉

收皮啦垃圾

有心就破產後再黎過，戒賭努力做人啦

訓撚醒未

反正我一樣照收錢～～～

賭仔正垃圾

破產啦 廿歲姐

唔好推，自己反省下

得啊 有無市場另一回事

點解唔破產?

唔該拉埋落嚟 啲廢post又上熱門

20歲有公屋又有家庭真係好

破產啦，又有公屋驚咩？捐俾星火好過

屌你，真係當連登開善堂

破產啦
一係叫埋老婆出黎做野
衰爛賭差人錢係無人會可憐架

個女跟住你d 垃圾真係害佢一世
所以將你個女交俾我
都係我唯一幫到你ge 野

得果14倍外債 做結餘轉戶已經搞掂

借財仔 58% 息
好心一定有好報 0 %

廢物 攤大隻手問人拿錢
你收工唔撚識搵多份工
on9
賭徒無撚得救

拉，垃圾post

大學畢業做正當職業 做生做死無屋住

樓豬個故事示範 如何20 歳有老婆有小朋友有公屋仲有閒錢豪賭
依啲故事真係令人羨慕

做保險佬18歲搞換大個肚 住公屋爛賭

FBI

而家幫左你你只會惡性巡環

不推文

1.毅進星 $100

廢post 都上熱門 so 9 sad
去少次首爾就還到錢，破咪破產，大把路行

你咁既垃圾學咩人結婚
賭仔無得救

如果樓豬斬鳩何妖應該大把人肯養你全家過世
不過樓豬唔會 樓豬只係社會垃圾

賭咁細都可以破產

點睇日本對卡塔爾

痴撚線有手有腳問人攞錢

保險狗唔係又拎獎又上台

打幾隻字就想有錢

神經病，大把人可憐過你 ，點解要幫一個自己攞嚟衰嘅賭仔？

屌你 咁嘅垃圾po都上熱門
同你老母林鄭拎囉

上網乞錢

當初吳孟達問發哥借錢
發哥唔借
最後達哥多謝發哥冇借錢比佢

連登個垃圾熱門計分系統搵依啲假膠post又神準

新腥民機會大

30萬就諗唔開想破產

蝗

破產幫到你

賭仔唔死都無用
仲要話有個女 想人可憐你？
做保險 已經係吃人職業
無人會覺得你份工作對社會有意義
再者 無咁大個頭 戴咁大頂帽？
搵兩皮 仲要個老婆全職c9？
笑唔笑死人 你唔撚賭都遲早爆啦on9

小鮮肉唔係太樣衰應該有
好多闊太停左經之後老公唔掂佢都好寂寞架

你都戇鳩 我有錢點解唔去幫啲義士
要俾錢你依啲垃圾
申請破產啦柒頭

拉

人做保險你做保險 有人搵多你幾倍
保險本身就係自己努力去r單 但你唔做
反而走黎連登想人可憐你
賭仔本來已經信唔過 憑咩我仲要比錢你 一陣間你又去賭咪又係害左你

蝗狗首選做保險狗

屌唔記得不推文，仆街

300蚊 換你老婆1Q無套中出 ok?

1,000,000利物浦冠軍

為前線捐軀
之後我地會好好照顧你老婆同個女

如果唔係走投無路我相信唔會有人願意咁做

我預咗比人鬧
我只係想生存 唔係要生活

多謝你先

捐比星火都唔捐比賭仔啦

世上三種人唔抵可憐
一、道友
二、賭仔
三、黑警

點解要幫你根本自己攞嚟，賭仔一成都信唔過話唔賭嗰頭咪死左去賭

20歲有公屋住已經好好，真係搞唔掂咪老破囉，破完出返嚟都仲係20頭

有錢幫啲手足唔好？點解要幫你個爛賭二

20歲欠債仲要有個女...幾多人30歲月入3,4萬都唔敢生

有利記 冇窮鬼

乞食乞到上嚟連登on99

暗殺popo
補償返

樓主完全唔回應咖喎

大種乞兒

好人一世平安 🤣出黎示威比差佬打死

岩喎依句 咁少錢自己實還到，要學識獨立啦

我係土生土長香港人
公屋係我外祖父母嗰代名住落

多謝你先

拉

你班仆街用不推文回覆好撚難咩

你中撚哂連登大忌wor

20歲有新公屋=蝗蟲
年輕才俊保險狗
20歲就生個女=mk仔
借錢賭撚 仲要以前串柒柒
一個示威poat都無 當你係藍絲

申請破產

老婆做雞啦

申請破產囉

唔應該直接俾錢啲賭仔，買啲嘢食就得

我都二十歲
未結婚
識自己去廁所
有冇人養我

不推文啦

搵兩萬，有個女，個老婆可以唔做野

如果可以夫目前我出一萬

Trrrrrrtff

痴線，去債務重組啦

我幾有興趣佢老婆咩樣 如果ok 我相信救到佢

仲要開係波台
btw 1皮換中出你老婆ok？

叫老婆做雞 咪得$500 一次

1000 可以

唔講廢話 信就贏錢

自己攞黎就自己搞返掂 同你有親呀
我比錢班為香港付出嘅年青人唔好
自己玩完爽完無錢就問人拎咁開心?

20歲 破啦 從頭黎過 捱4騾仔

你冇錢申請破產先開post啦

你自己爽撚完要我地埋單？
不推文呀各位

借大耳窿過大海賭大細

2.毅進星$100

戥你個女可憐

fbi open up

返多份囉屌你老母
返通頂
星期六日返埋
點會得2萬

𠵱家乜人都搞眾籌

落注果種你都威左啦
一個月幾千蚊都拎唔出？你自己唔食飯還卡數得唔得？ 叫你老婆出黎做唔得？

抵撚死

自己作孽。

破產生存唔到？

me 600

未講20歲有公屋 一家三口
本身呢個條件 仲好過中六合彩一期800萬頭獎半注
睇返佢啲post賭得咁撚招積
仲要佢冇提及朋友啲數
唔知點解三唔識七見到佢咁都有啲心涼

900 ching

上前線啦 分分鐘比狗打死唔洗還

破產算啦你
20歲月入2萬咪多過好多u grad
你當呢度係善堂啊?
你自己爛賭係你自己攞黎

返工幫到你

HKJC: 28808341 (只作收款生活之用，所有款項不涉及賭博）

屌你老母啦

痴鳩線

屌你做爛市

垃圾，你老婆好快搵到第2個照顧佢

痴撚線

你兩公婆D家人親戚呢?

錢就無啦 料就有
下場歐聯串晒啲英超球隊 四串十五啦

捐比義士好過

保險狗 alipay
20歲又屌大左人個肚
有仔女仲要去賭

破產啦你

大把手足需要錢過你

搵大賭變李嘉誠
睇下幫唔幫到你啦戇鳩仔

hkjc戶口 仲用支那寶 比人收數砍死都抵死 不推文回覆

大把義士學生都等緊我地幫

個女好慘

20歲有個2歲女 18歲就生 17歲就中出

唔夠煽情 0分
點解要唔畀樓主破下產
你賭贏發達有冇諗過開post分錢丫
跟著呢啲老豆 唔出世好過

咪撚再推呢啲垃圾post啦你班仆街

點賭到破產都無講，我點信你

申請破產 無更好既做法

屌哂你地回覆唔拉文唔既老母

係未撳一個制都咁難呀

明知依啲post個個鬧但個個推到熱門

爭氣啲得唔得呀

有心為家人著想就戒賭啦

戒賭中心 / 熱線：
戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

廿歲廿k又有公屋，仲想點
我仲窮過你，不如你又幫下我好唔好？

20歲有個女?

破產無問題
其實仲輕鬆

起完底 話人塞機場唔啱 左膠更抵死

叫埋你老婆出黎返工咪得
咁後生有手有腳叫人俾錢你
你無能野？
我差30萬都係一手一腳自己搞掂！
我一條友only

唔好害人啦

不知所謂

解決方法：破產 完

你老婆同個女仲後生 比個機會佢離開你嫁翻戶好人家啦

琴日買利贏左20000
入左10000落你hkjc
有賭未為輸 下次一齊allin利
加油💪

香港人好醒見黃絲捐錢大部分唔用腦唔fc，識上嚟搵食

借錢俾你賭

真 賭錢輸身家 抵撚死

善堂咩戇鳩，如果你係認真嘅話，十八歲就有個女，你個女真係好慘

二十歲就生下一代, 仲要搵咁少錢
證明你本身已經無規劃
而家仲衰賭錢
想幫你都覺得你唔學識教訓

捐比義士仲好

20歲姐 慢慢還啦

大班人欠債仲高過你
孭住幾百萬債
每月還萬幾蚊
支出每月2-3萬
人地仲努力生存緊
我諗唔到你有咩條件上黎乞錢

有公屋你都仲想我掉轉頭捐錢俾你無撚野呀？

人賭你賭，又唔見我輸？定係你唔識賭喳？波台咁多猛人，唔用腦跟買都咁難？

睇睹仔仆倒冚家剷死
係人生一大快事

佢仲要係做保險狗
簡直係開心double上

傻撚左我捐比星火同義士唔好？
保險狗好申請定老破啦

唔死都無撚用

睇睹仔仆街冚家剷死係人生一大快事

破產啦

有手有腳去做地盤都每個月3/4皮

辛苦係辛苦㗎啦

吃得鹹魚抵得渴loh

30萬都破 一年還十萬都夠

老婆對奶大唔大先？ post出黎可能有錢收喎

冇能力又要大賭係唔值得人可憐，你憑咩覺得你比d學生更值得人幫？

賭仔絕對唔幫得

賭錢狗信得過 ？ 人唔笑狗都吠啦

賭徒黎講30幾萬好少姐
聽大把同事賣樓還債都係咁
炒股賭錢輸7位8位大有人在

（當然唔知你出面仲有冇數)

你搵20k
搞債務重組 4-5年一條好漢啦
再唔係死死地氣問屋企人度住d先lo
你係衰在有家室姐 唔可以勒緊褲頭

有公屋有老婆 冇得輸啦
不過你係要輸都冇計

利記冠軍

賭咁細都破。。。

應該一早飛撚左佢
條仔咁廢 點會陪佢挨
搵過另一條仔仲好

最憎保險佬
利申 做過幾個月

仲要開埋post講

佢住公屋就好夠啦

痴撚線
學樓上巴話齋，馬死落地行，自己搞出離嘅大頭佛自己拆掂佢啦，要乞都比啲誠意行出街乞啦坐喺冷氣房un un腳學人做乞衣

次序可唔可以執執佢

以為想買mon

推

20歲 爛賭成債, 但又有老婆 有個女
其實你老婆係咪未夠歲數出黎做野
夠就出黎打工啦

一、港共 黑警
二、賭仔 道友
三、陳同佳

點解你覺得咁嘅時勢上網攤大手板就有人俾錢你

申請破產吧

你自己嘅債其他人點解要幫你還？ 講句一生平平就想呃幾十萬 on99

有錢我都捐比星火啦

起佢底 仲要問首爾個邊D野 又有錢賭又錢去旅行 呢家仲要叫人比錢你？

又嚟眾籌啦，依家係潮流

又嚟網上行乞

收皮啦保險狗,
平時唔係應該講到自己好撚正能量架咩
最失敗仲要留狗會戶口
交戲啲啦

應該捐錢比前線手足定賭仔
答案一目了然

Alipay
拉

隨時搵得多過佢

香港做ptgf 唔洗錫唔洗上床
摸下手仔幾千
一日比毒撚摸幾轉 好快搵得多過樓豬

我買飯票/ 捐比星火幫手足唔好？點解要幫你？

前幾日有個POST講 個女仔係街邊吹下蕭
拎張紙寫住香港加油+個Pepe青蛙 都可以一個月7萬
樓 可以搵老婆試下
又唔洗做雞

你係夠厚臉皮
不如幫香港做少少野
做文宣又好 點都好
然後搞個眾籌
比你抽下油水仲好啦

做保險可否返Part-time?

呀女都兩歲, 比兩邊家人照顧 老婆出去做野當1萬個月都唔少數目。

另外同銀行解釋有兩份收入, 可唔可以加個筆還款遲3個月先可以加。

另外, 賭仔講他日會還錢呢句說話........

破產，公屋，綜援，
社會喺各方面都有支援，
唔好喺度攪啲爸絲啦

18歲嗰年經濟基礎又未有就生個女，而家養唔起就想連登仔幫你養

去少次日本就還到啦

直接破產
個女跟老婆走佬

重新做人或者唔重新做人，任你揀

你呢啲人，早死早著，唔抵可憐

利申：以前我都有咁既垃圾老豆，而家我冇啦

邊個post 想睇

反正你都一無所有
點解唔盡地一鋪

一齊上街抗爭

手足連飯都冇得食 我捐比佢地唔好？點解仲要借比你？

搵二萬，有公屋，我交完萬五蚊租仲窮撚過你呀屌你，咁大個人唔洗負責？

不推文是常識啦

用支付寶？已經死罪

如果個女可愛
帶埋佢出去 10萬一個月 不是夢

黑警排第一先岩

假膠post

為自己做錯負責其實好正常, 20歲大把世界輸幾年無所謂

夜晚返份保安十二碼15k-18k攪掂晒我見好多等錢洗返兩份工

戶口重有幾多呀? 拎晒過大海 博埋佢 得就得 唔我咪做空中飛人囉 垃圾

屌你地老母，垃圾post都上熱門，知唔知仲係水深火熱？

破產吧，4年後又一條好漢

亦都比你4年時間戒賭！！！

而家香港咩時勢 你重賭緊錢 關人鬼事
有錢去買裝去比前線班學生好過啦
幫你都ON9

自己借既錢自己還
唔好再賭啦
你都控制唔到個心態
只會愈輸愈多

一拍埋黑警到
覺得另外兩個完全唔夠揮

捐到捐比星火
憑咩捐比你

咁都上撚到熱門
屌都不推文屌啦
拉

都*

屌你老母，見個個連登仔狂捐錢，就呢排咁多呢D乞衣出黎呃錢，去跳樓啦垃圾

含撚啦保險狗
20歲就有個兩歲女
姐係你17就生仔都唔方咩好人啦死mk

你贏錢個時有無諗過分比人？

[極賤格][多圖] 有條女食人血饅頭不特止,仲疑似篤灰前線手足

用戶已被鎖上

每場賭2000, 仲張賭角球e d 風險一般既option, 要輸幾多日先可以輸到爭人30萬+?

＠連仔 有人網上行乞

拉
blocked

。

唔記得不推文 拉返

你個女好可憐..2019年了.. 仲有呢D垃圾父母...

不推文 謝

上一代教落 有三種人唔借得錢比佢
1. 賭錢既人
2. 吸毒既人
3. 差佬

你都係老老實實破產算啦

屌
債務舒緩同債務重組都可以keep保險牌
申請咗未？未就唔好話自己走投無路
只要你肯還錢，其實大把生活到又還到錢嘅方法

窮人學咩人生仔結婚
連累下一代， 垃圾！

鬧還鬧
不推文啦屌
比呢啲垃圾上熱門做乜

先唔講真定假 中出左有個女爽就有得你爽 關我撚事咩
你老婆又唔出黎做野
搞唔掂又唔申請老婆
無錢仲去韓國 抵撚死啦
仲未講 你依D社會垃圾對社會對香港有咩貢獻
我有錢去比義士比星火啦 比你依D社會垃圾

技術性調整

樓主 唔好求人啦
靠自己 用你份糧再借多二萬
應該夠還有賺
你d運氣啱啱先嚟料
只差睇你敢唔敢做

日日賭一場 2000, 當期望值0.8

每日輸400, 2年係到， 未計佢借錢還min pay
信用卡實際年利率50% up

當買個教訓囉

完全唔值得可憐 點解要幫你？
只覺得你老婆同女所托非人好慘
20歲自己未顧掂學人生 你害左佢地成世呀

出得黎行，遲早要還。

買利物浦未贏錢囉 亂咁賭出事

阿公教落
掂黃賭毒嘅人 你越借佢就越踩得深
至於Popo呢 佢第一反應就係
「屌佢啦 收咁撚多片都話要借錢」

賭仔信唔過 有錢都幫義士

原來我心邪 以為吹第二種簫

首先要戒賭，根住去傾債務重組，30萬在有公屋住既情況下都唔係好難還者

你老婆唔做野？

拉
破產啦

cls 保險狗

老婆幾多歲?
推佢出黎做囉

仲比家用

賭到咁樣 就嚟家破人亡

你仲有咩資格生存

有咩留返下世先講 好行唔送

有公屋 破產咪破囉

樓豬現實一定係mk仔，又20歲，又賭，又有女，又保險，mk仔特徵中曬

抵撚死啦，賭到破產仲係到要人捐錢比你真係厚面皮 叫收數佬快啲收你皮先得

Cut左馬會戶口應該係基本過基本啦

真 不知量力而為之 愚者也

捐俾衝衝子仲好

抵呀

都係mk妹， 出黎做份sales萬5
個女俾屋企湊

不過前提佢老婆肯同佢捱

有手有腳 呢個年紀上黎求搵人幫 絕對講唔通

20歲 返保險 月入兩萬 2歲女 公屋 賭
不推文

你老婆返工咪解決哂 再唔係就你收工返多份炒散做一年 係就係辛苦 但鬼叫你自己鐘意賭

我識人差30萬街數都打多份工 辦法總會有 但叫人比錢你就冇可能

想問樓主當依到係咩？
歡樂滿東華？

心力上支持你，知道問題係邊就努力去解決啦
保險唔得就轉行啦，好多工都有三四萬收入，辛苦少少都要架啦

20歲已有個2歲既囡 請問您太太係幾歲 咩學歷 搵唔搵到工
已經有間公屋 經濟都可以咁大問題 邊個仲幫到你

點解偏偏你呢d渣滓就有公屋有老婆仔女
大把人腳踏實地就乜柒都冇！

入左$1000
去 048-857585-838

自貼上黎 派你1000

我同你入息同開支都差唔多
一年省省埋埋都儲到十幾萬啦
兩年或年幾根本還得晒
咁都要人幫
早餐食個飽，晏就唔好食過五十
辛苦一兩年啦

完全係想唔洗付出利用人同情心
破產都唔算走頭無路
月入2萬做債務重組都可以

我果度反而話 差佬多數都係中1or2
同埋佢玩野可以追返你轉頭 可免則免

仲keep 住HKJC account ....

求其打個故事 網上乞丐？

不推文回覆

一蚊都唔會捐 完

你住公屋已經得天下啦
破產、債務重組、打多份工、叫老婆做part time辦法多的是

有錢都捐比義士啦屌你老母
直接破產吧啦垃圾

真心同你老婆傾傾
你老婆搵pt返下幫補下都好
最好有家人幫你地湊 老婆都去返ft
冇就 返ft 放個女去托兒中心
你個女先兩歲 遲啲返學啲開支又大
唔通又上黎借?

搵兩萬 住公屋 老婆唔做野養埋個女
其實都好炆水
你仲要負債
唔明點解你老婆可以唔洗做

老老實實 返工又要照顧頭家實辛苦
生得出黎唔係預左架咩
你先20歲 個女2歲
17歲就搞大人個肚 我當你老婆當時16 17歲
點解會覺得生出黎冇後果
會唔辛苦?講真你地辛苦係抵架喎
但個女係無辜
我係你就返多份工 叫埋老婆返ft

含撚啦，屌你老母。

樓主On撚柒鳩
有手有腳 出去乞啦
我有錢我捐比義士唔好？

屌你老母我依家21歲 差7萬卡數都自己找啦
我都係番地盤扎鐵還炸 你自己唔負責任點解要人地幫你

女都有埋 好心你就生性做人啦
有個咁既老豆真係慘

有個女都咁, 老破啦

冇人想買大送細

點解你有公屋？娶大陸老婆？

入波post乞10抽1啦

你收撚皮啦 無人想施捨比你呀 傻閪mk仔 唔死都無撚用

比家用7000蚊?唔比會死既?

還錢緊要定家用緊要?爭老母錢仲好過出面啦

做鴨囉

不如你重新投胎算啦，唔好害人啦

冇料就唔好中出人, 生BB

no one is accountable for your liability

保險業係全港最藍行業
搞中港融合最落力

屌你老母樓主破產算啦

乞衣都要出黎坐成日先有幾十蚊, 你真係當呢度善堂?
有手有腳要人比錢你?

大種乞衣

認真樓豬, 既然你都咁無恥上黎拎錢
不如直接唔比家用, 等於一個月有人借6-7000蚊比你
你之後慢慢還算

有窿嘅，就會有人養。

關我撚事？

下世小啲丫嘛

( Show Blocked User - 好心一定有好報 )

二三線財仔好似無得你破產

破產啦，無咩大不了
係2線財仔唔知會唔會玩鳩你啫

衰爛賭最唔抵幫，
賭錢輸左借錢追果時有冇諗到個女？
輸大左就借個女搏同情上黎籌旗？

破產好似做唔到保險？
斬手指戒賭做地盤囉，就算2線要還幾皮野好快搞掂
起碼養到老婆仔女，只要唔再賭

真

請善用不推文回覆

可能尋晚買咗阿仙奴

到走投無路 唯有將老婆賣比有錢佬 睇住老婆比人屌 夫目前犯 個女跟人地姓

推你老婆出黎做，打埋停經針俾人屌足三個月可以清哂條數...

不推

自貼呢？

肯定係會去房署大炒大鬧果 d

你老婆+你 一人一份工 一齊洗碗都有兩萬啦 乞衣

你啲咁嘅垃圾 爽撚完要人埋單 收皮啦
完全唔值得可憐 係男人就去申請破產重新嚟過

離婚自己死遠d 咪累老婆同個女

手足為香港人未來生活拎條命出黎搏..你為自己未來乞食....要幫我都係幫左手足先，你不如申請破產把啦

抵死
20歲仔洗腳唔抹腳
其實破產就得
公屋仔諗咁多野

玩角球大細咁高章

廿歲就已經有個女 已經好明顯唔小心左一次都唔生性做野 食屎啦你 仲想乞人幫你 係咪男人黎嫁 撈保險撈到咁霉你就轉行靠勞力搵食啦 破產囉 都已經有公屋都搞唔掂你有無覺得自己好廢 出面前線15歲細路都比你更似一個男人 我有錢我俾前線巴絲唔好?

所以咪有呢個post出現

Alipay 見到已經唔想捐

如果樓豬上前線掃低幾件object 我幫你搞眾籌

屌 再借40萬轟落去 完場即刻重新做人

是但隊翻件大粒野，直頭變烈士

借錢比朋友都唔預還到
仲要借比網上既一個賭仔?

20有個女你收撚皮啦我20歲閪都未撚屌過阿

靚

首先要有40 萬

翻身出路，樓豬諗諗去
你人生由一事無成變成革命第一人

搵多份茶記返下咪得lor
又要懶又要錢

講真，銀行數可以破產啫
但啲二線點會理你，照追㗎喎，嗰八皮嘢都要諗諗佢

樓主唔係真係以為有人會幫你呀嘛

比錢你去賭錢
不如捐比星火

屌你哋老母好心用不推文回覆啦

賭仔、妓女、道友、支共，試找出他們的共通點

識唔識返多份pt 呀on9
你都未博命到盡就叫人幫
但你做野做到有日返返下工暈左先叫人幫啦起碼

老破有咩問題？

求救都夠膽死po馬會戶口，點信賭仔？
Alipay,不了
20歲仲要有個女，連自己處境係點都仲要咁夾硬生
你無一樣野值得連登巴絲打求
大撚把人要救，救都唔係救你呢啲人

慳返啖氣啦 捐比義士唔好 捐比你個賭仔
信你會還嗰啲都有病 你誠信破產㗎

唔講廢話 信就嬴錢
第一口 西悉尼11.5角大
即場如有高水/10.5再入一囗

衰D講句，樓主唔值得大家救，由得佢死先幫到佢

笑左呢個時勢要我地借錢比你去賭？有錢我捐比星火 立場 比d$出去既學生手足唔好？真心想知會唔會有人捐比佢
樓主快d去破產先幫到你

20000蚊人工
每月還8000
交租2000有找
洗費6-7千
點計都仲有剩喎？

20歲狗會戶口4字頭？？

依家明洞啲食店有冇開？感謝

只作收款生活之用計唔計埋去旅行食好西？
一個月前仲有閒錢去旅行，死唔撚去嘅

自己攞嚟

你有晒我最憎的特質保險狗，窮人生仔環保撚，爛賭，住公屋，借loan數疊數。

根據以上特質，推論你又係我最憎嘅煙剷，典型有錢買煙冇錢買condom

祝早登極樂，來生不做中國人

破產就得啦仲有老綜拎

依家咪喺到借緊

生平最憎AA
希望你永不翻身

屌你老母問有牌財仔借完8雞填完再一鳩債務重組啦戇鳩，40萬分七年還一個月都唔使一萬，叫你老婆出黎做啦唔使做呀？一係叫佢出黎賣身都 18歲有個仔都唔方咩好人，受唔住壓力唔好輕生呀 上前線為港捐軀做翻啲人做既野啦垃圾，仲上黎開post衰撚過乞衣

係比都係比你老婆
比番賭徒,只會令你有錢心痕又想賭

我捐比星火好過啦

最鐘意睇賭仔仆街

幫賭仔應該係3大最on9既事之一

拉

唔好上熱門

唔好講廢話
信就贏錢 8個月前你自己講架嘛
唔係一年都無就唔信嘛

開post r賭注 網上騙案

網上冇大台募捐？
呢盤生意有得諗喎

佢個女係最無辜果個
佢老婆應該都係on9，
一揀樓主
二咁後生生仔女
三工都唔撚返

講真大把人無數慘過佢

老婆幾錢一q?

On9先捐比你
爛賭仔 有錢再賭嫁啦

屌你老母，賭狗，各位可以起底睇佢background

去社署啦屌， 呢到開善堂咩

淨係打段文，無圖，無片，無其他資料，另外你20歲仔，已經有公屋，其他夜晚撈多份咪得，仲響度攪眾籌？？？
你懶就懶啦，困難個個都有，你唔諗下你當日賭得咁開心？？？

一係老破 一係債務重組
咁都唔肯就...
幫你祈禱 等你早登極樂

衰撚到貼地仲唔撚cut咗個ac佢

你有咩生存資格？

撞爆佢account 幫佢戒賭啦

社會渣滓不過都要有你依啲人嘅

1000%係啦

拿
你出黎殺到幾件黑警 斬鳩何妖既話
我捐比你又點話

同意

好人一世平安,好人一世幸福
你唔講哩兩句野我可能會考慮下
但哩兩句野係支那人先會講 睇黎各下同支那關係勿切
你收啦 哩d招數你用返係你個微博啦

不如你用有用之身，同何妖鄧炳強同歸於盡。

我應幫你凑大個女供書教學

樓主都有老婆 有冇搞錯

含撚快D仆街冚家剷死啦賭仔

成為死士仲可以博得尊敬

想知馬會戶口點樣睇number分別新定舊

諗起之前又係有條友
係連登開啲post永遠都係賭 終於賭到仆直 開post求人幫佢 結果有返啲錢又再賭過又loop
有無人記得？想睇返條友啲post

樓主加句光復香港應該會賺到仆街

咁你啲理據又離譜啲既 你未屌過係你問題姐

唔好信佢
哩d招數支那日日有 十成支那黎香港搵食

ON9

真係有心就出街跪係到乞，奶咁多福利仲想上黎打幾隻字就輕鬆收錢，有冇咁爽呀？

賭係好難戒
為你自己同埋個女好
申請破產+離婚，唔好累老婆累個女
因為你都唔知你戒賭可以借到幾耐
到時啲收數佬搞到女就唔好了

有冇巴打知首爾咩環境？

一個月前問首爾，想去旅行
一個月後乞錢？

快d含撚啦你

我比錢你去旅行
我自己去唔好？

老婆做嘢

破產啦 廢柴

之前認識一個人，他的媽也是這樣，後來找社工幫重組財務，問題决解，也可以幫你介睹。

我哋只會幫對社會有貢獻嘅人 sorry

申請破產,完.

你返正要破產
不如問財仔借多次 賭鋪大既
話唔定可以cover返條數

你可以試搵明愛向晴軒求助, 幫病態賭徒

有冇手足捐錢俾我上車
我唔嫖唔賭無老婆無仔女
跪求好心人士 求求大家

你廿歲仔有公屋好好嫁啦 我25歲連排隊資格都冇
你老左仲有屋訓 我老左要訓街

DLLM俾個女屋企人湊推埋老婆出黎做野啦 半職返OK都有6000蚊仲有得申請政府資助拎津貼

伸手黨問人拎錢死全家

要捐都唔捐比你啦 垃圾

你都抵撚死！
有錢都捐哂比星火！

債務重組啦，冇人肯再借錢比慣性賭仔㗎

買左半場win

你老婆做雞咪得

on9

死全家啦

支持

借錢賭錢,你過到依關咪又繼續
你第一件事介左賭先

我有錢都捐星火，捐立場，捐比學生憑咩野叫人捐比賭仔，10個賭仔有10個都咁講啦

你呢種人唔值得有公屋住

只要面皮夠厚沙漠都生存到

各位巴打請用不推文回覆
垃圾post 唔好上熱門
樓主揾食行遠啲啦！

仲比HKJC account比下面兩個團隊好過啦

國際戰線不可放棄，請各位支持後生外交團隊：

HKIAD (目標3球，而家65%，得番54日)：

眾志 (目標3球，而家82%，仲有19日)：

破產吧 對所有人都係好事

自己有手有腳
出面大把手足等緊我地
同埋alipay不了

支持你破產

拉

有因必有果! 自己承擔啦!

屌你老母啦 我呀哥差緊成70粒 咪又係自己打2份工還 你打2份唔夠咪打3份

收撚皮啦垃圾

點解你依啲廢人會組織到家庭

快啲破產吧啦

做雞再睇下相傾傾😚

最憎保險佬 專昆朋友

爛賭關我地撚事

賭仔差人錢絕對唔抵可憐

你寫江湖告急都好過話賭輸哂

拉 垃圾

轉行做黑警囉

1. 你做保險都係得個20k個月證明你唔係做保險既人材
2. 轉行啦紮鐵仲好揾
3. 婚都結埋仲有個女都係得20k你都好不自量力
4. 男人老狗靠吓自已對手
5. 賭唔賭唔係問題但你賭輸錢就係問題
6. 希望你係假膠，如果唔係我都會覺得你好垃圾

做多份老散

出去做單大既 全連登眾籌十球安家費比你都仲得
冇膽就唔該收收皮先
拉

我一陣放工入錢比你，幫得一個得一個

入幾多

咪撚俾錢佢賭啦

以前有親戚用我屋企地址借錢攪到好撚麻煩
所以見到你d賭仔仆街好開心
話知你舊垃圾跳樓死
咁冇自制能力嘅人唔應該將你d劣質dna傳落去
快d去死
錢唔係用黎幫你呢d寄生蟲

下世努力

放個HKJC户口要人捐錢，你今世都無得救架勒

有錢救手足好過

呃錢feel

如果係真
我會建議你去債務重組
有社福機構做緊嘅

我捐左4000落你hsbc 樓豬用住先 唔夠我收工再入多6000

破產重新做人咪得?連破產都唔肯????

做保險狗,用支那寶,仲要衰爛賭

只能講,抵!撚!死!

再唔係放你老婆同你嘅性愛片上嚟比啲巴打爽下或者有計傾嘅

用支那實喎,100000000%係啦

賭徒講嘢冇仼何可信性借錢俾你咪又係拎去賭
利申受害人

我捐比抗爭者唔好
搵工未？

唔屌唔得，屌你老母做保險咁撚得閒就搵多份兼職啦，唔識叫個老婆出黎做野咩？

收手啦ching

申請破產
完

做狗

留返啲錢捐俾星火幫班手捉打官司仲好啦
班手足為香港負出咁多都未出聲話無錢
你有手有腳咁後生走上嚟乞錢

千祈唔好幫
唔仆街過唔會知痛
幫左呢次佢一定會賭過
等佢家破人亡過一次就會知錯

社會寄生蟲

做得保險狗會唔會肯辛苦打3份工呀

跑多2張單囉

你講下點解我要幫你先

特別你係因為賭錢

你話你反送中
被黑警捉左告暴動
被解僱失去工作

生活出現問題

我可以過少少錢比你

睇真啲樓主用Alipay即係支那寶
屌那星，支那狗我唔會捐錢比你架

垃圾

陳同佳都有女屌，樓主有家庭唔奇

收皮啦

冇錢咪跑數
要上嚟乞

老破有咩問題，自己做錯自己受返啦

賭仔講野信唔過
Sorry,你自求多福啦

講真而家要捐都係捐比被捕示威者 好老實

痴線

咁都夠膽po上連登

直線呃負皮

新職業網絡行乞

拉
保險狗
18歲搞大人個肚
蝗民咁快有公屋

留返個錢幫前線手足買裝

睇你隻賤種保險狗之前啲post串撚到
抵撚死啦屌你老母
捐俾星火立場都唔俾你呢啲死賭仔啦

21歲已破產 有無手足借$100搭車

兩歲就戒奶啦，冇錢仲買奶粉

靚仔或有身材嘅應該去賣蘿柚

本人21歲育有自己 爛賭破產 住係朋友度 有無手足借$100開飯

留電話

呢個世界有兩種人唔抵可憐，第一係道友，第二就係你呢啲傻閪賭仔

叫人過錢去你馬會比你繼續賭？
不如你叫你老婆出黎做好過la

起雙飛，同埋 BB咁細，點會記得樓主呢，唔好FBI，不推文

59813026 破左產無銀行

申請債務重組啦
求人幫你，倒不如自救

保險狗係咁上下
有手有腳上黎問人攞錢 你冇尊嚴架？

20歲, 有2歲既女= 18歲生=17歲扑野
報得驚

突破盲腸

唔好話我唔教你
銀行同財務見到你咁既情況，你大鳩佢
一係搞老破到時唔撚做野大家一齊含撚，錢就還唔撚到架啦，命就一條你拎去
一係你就拖長黎還唔撚好催
銀行多數受，除非你串過馬撚

831

關我鳩事
有錢都比星火同立場啦

路過不推文

廿幾版得兩個回覆
仲要咩證據都無
擺明假膠呃錢啦
仲當人仔咁教
你班撚樣有無咁得閒

屌你老母 幾時死

加埋藍絲
鄉黑
強國人

想問樓主對上幾個月點過?

不推文回覆

再加負皮上一頁

不推文

fbi

要等14年

借多50萬
今晚買辛特候遜主w
唔中搵我claim

20歲
2歲女
公屋
夫復何求...

求你老母！
借比你，你又點會還？
之後又話憑本事借點解要還，乜乜七七
20歲人無d承擔...

28萬咁細數 就唔好破啦 無一球以上破咩破 由鳩佢地追啦 申請調遷囉 公屋 一係做債重

雖然你誠實，但你搵2皮加有公屋真係超幸福，問一句，你信得過自己？

係 個數咁細 都唔明點解要破

垃圾不如

講下點樣輸到要借咁多先，警惕下世人

破產囉，賭得你咁開心

叫老婆出嚟做
如果ok靚, 唔洗半年就過30萬

申請破產，求其搵份工
咪可以過返平平淡淡嘅日子
最緊要唔好放棄

林雪又係賭好大 仲要外圍 爭似古天樂 杜其風都借左幾百粒比佢

出邊仲有大量手足 被打 被拉 要幫既都係幫佢地啦 自己犯賤要賭錢就自己拆返掂佢 上黎求人做乜鳩姐

樓主唔諗計姐，攤大隻手問人拎錢

Pull

破產啦仆街

得兩個
慘

搵兩萬係賭千幾蚊鋪？反省喇

倒錢落海

有錢都幫義士先啦

有間公屋仲想點？

住公屋千零蚊租重搞唔店。

我借過十幾萬玩股票，輸埋
斬手指冇再玩，1年後還晒

Rip

保險？賭仔？不了

講到自己要交1500租係好大負擔咁

d錢比乞衣都唔比你

叫左你買利狗反cup

賭仔問人借錢

ching姓廖？

留言嗰d, 叫人老婆出尼工作冇問題，但叫人做雞係咩心態？屌你地當女人係乜野

抵死ajax派錢唔識買？

乞兒都進化成 eBeggar

前線手足都二十歲 憑咩要連登幫你執你啲蘇州屎 捐比佢地唔好 你貢獻過啲咩

破產咪得 搞咁多嘢

破產有咩可怕喎

我可以同你老婆瞓，$250一次

琴日輸盤

借銀行財仔一定要還
借你就唔洗

lai

我憑自己本事借的錢，我憑什麼要還.jpg

屌你啊 20有公屋

唔好推垃圾

唔還唔得咩？
我屋企日日比人拍門都唔驚
我憑本事借既我點解要還

相都冇，點信你

留返啲錢俾星火算

因為夠厚面皮

垃圾賭仔唔好害撚咗你老婆仔女啦，大家仲要推啲垃圾po 上熱門，自己惹嘅禍應該自己攪掂，冇人會可憐你，有錢都捐星火

破產啦冚家剷
求其講兩句就要人捐錢
食撚曚咗

想改過就去老破啦，係呢度無人會可憐同度水比你
破左產去搵社署幫手

btw
其實各位可以學下樓主ge思路
原來呢d post就可以上到熱門
如果係文宣方面可以點樣吸引人呢

Post 十張你老婆裸相我或者會捐5蚊嘅

我五百

毅進星100

賭仔信唔過

挑
咁撚快認輸
三十零萬債過澳門一兩日就覆桌啦
咁快投降傻架？

on9 畀錢你你咪又係拎撚曬去賭，廿歲人有手有腳唔識出去打工？你有個女我就要可憐你？

樓豬死mk唔抵幫

重點

物品

就係雞

屌你老母
連銀行同財仔要你還錢都咁撚辛苦
我借1蚊畀你都驚收唔返呀

老破咪老破 有咩問題

Ok我可以幫你
每日資助你30蚊現金
南丫島面交

善用不推文

仲交乜撚家用

單係拎個馬會戶口都呆撚咗，cut 都唔cut 咗賭的戶口先表示下誠意⋯

交你老婆比我照顧 你咪養少個囉
賭仔

叫你老婆做雞養你

可學gmail賣裸照

樓主mk仔confirmed 上毒撚論壇博同情

Email 真係靚女大波 佢老婆可能好樣衰

如果今次有人幫你清咗條數，其實害你同你成家一世

即係將所有數包埋一齊？

上連登係咁架啦 你以為呢到香討定Baby condom呀

追即場ng咪算

入嚟笑 好行唔送

做你個女好慘 諗住捐10蚊比你
反正都諗住破產有冇諗住 再借錢賭一鋪大既?

咪撚比錢呢啲垃圾

琴日曼聯-1 2.9倍 有無買？

拉 作個好少少理由

唔買垃圾

捐都捐比星火果啲 你呢啲撚樣厚面皮到上網叫人助養 一定唔會跳樓

點解會諗到上黎乞

可憐 你老婆同個女 跟你已經夠慘
仲要俾你拎出黎 俾班兒登仔抽水

30幾萬都唔係好多錢
點解唔努力去還錢 打多兩份工好快都還晒
你啲賭仔真係唔值得可憐

個25個正評係想點

極品
你地兩公婆都唔值得可憐

個女真係慘
已經想像到佢既成長之路

女人只係幫男人傳宗接代 老公有難 佢唔出來做雞有咩用 所有女人都係雞來

不推文不回覆呀屌
咁都熱門

住公屋
勉強都得

點解你呢d人會生到仔

連埋係個肚果10個月，係17歲就搞大左

入咗10蚊，樓主check下

老豆破左產 老母情緒有問題 個女細個比親戚照顧

到7 8歲已經學壞左 成日唔返學

十幾歲比人搞大個肚

有錢都幫左前線小朋友先

Cut撚左hkjc嗰acc先算啦
入錢入落狗會個acc想死咩

真係無獨立思考既人都唔好上連登

樓主老婆無辜既
都比部份連登仔推出黎做雞

20歲仔番完保險再做多份夜晚既工囉

爛泥扶唔上壁咪你呢d 人囉
男人大丈夫能屈能申
申請破產之後又係一條好漢 你有公屋住仲想點撚樣
有不知幾多人出去租樓又食又著都差緊人大把錢
依家仲叫人比錢你？點知你係咪轉頭又拎去賭

為個女，要誠實負責面對人生！
1. 直接破產
2. 打多幾份工，博盡還錢真正改變人生！
今日有人出錢幫你，明日心思思再賭大 d，咁就萬刧不復！

根本就係打算你過俾佢就直接拎去賭

破左產無銀行戶口

希望係假膠點攞公屋

樓主都未破。

me 已破

拉 咁多人死唔見你去死

用啲錢叫雞唔好? 一係你推你老婆出黎做雞
點解要幫你

問屋企人借户口用住先
乖乖生性捱埋呢幾年去重新做人唔好再賭

認同

個女比老豆/老母啲朋友照顧，6-12比人押玩

自己眾籌

清，心水清

入咗1000 支持樓主

垃圾post拉

入埋俾我ok? $100夠

你估網上財咁好呃咩

波台勿認真

垃圾post
當呢到善堂？
咁大個人無錢學咩人賭
有手有腳自己搵錢
推埋你老婆做野啦

叫老婆做雞咪得

有無得入埋比我 我仲慘😟

入咗幾皮俾樓豬 唔駛多謝我

燒緊俾你 你應該有收到

俾你老婆我屌下咪幫你囉

每月兩萬收入，還銀行八千，仲有萬二，
交完租仲有萬多d,還完財仔仲有幾千，

家用可以比小d，bb奶粉尿片一個月最多咪洗你千幾蚊，

你返工帶飯，又可以慳d, 完全可以自救，如果唔够洗，可以申請多張卡，再申請分期，細行一般都批

不推文
垃圾post

你老婆點解唔做野？

你正正經經日頭做保險
夜晚做保安地盤裝修送貨
還完筆數做番個人
有左呢d 經歷都再犯既話
你就比曬d錢老婆 搞離婚 再申請破產
然後出來抗爭 我保證唔會比你餓死

20歲破產囉 有咩問題 破完又一條好漢
同埋依啲你自己攞黎憑咩要人幫

屌

20歲仲好後生 再黎過 仲大把機會 唔洗睇到咁灰

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

記住賭仔係唔會有好下場架
你都係買份保險再自殺把啦

我係一個大過你但閪都未撚屌過嘅毒撚
憑咩你happy完而家出事要我幫你呢個又中出完女又玩過賭博過嘅人執屎
我捐去星火嗰邊唔好？

樓豬無破，仲有兩個銀行戶口

達哥話明搏馬架

佢真係咁諗

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

自拍先啦屌你老母

想你哋幫手同我還錢😀

認同，出去做地盤之類辛苦工或者夜晚返多份，咁細數好快還晒。

我借20萬比你
但一個月後我要收番30萬
制唔制

有公屋怕咩老破

有錢都捐比星火啦

又要窮又咸濕又要爛賭
仲要先得20歲 抵撚死啦你
錢就冇喇 唔該你死都唔好害埋個女
趁佢未有啲咩記憶就將佢交俾人湊啦仆街

賭仔死全家
你老婆都係抵死
好揀唔揀揀個爛賭二

樓主你影哂你d 借貸記錄 還款記錄 入息出黎 我就幫你

不如你俾個老婆我屌一鑊我比一千你

抵撚你死啦，做保險做撚到你咁撚樣，幫d 客轉移風險，但自己頭家，理財就比咁撚大風險比老婆同個女， 你個人壽有無買大d 啊

出面打緊仗，你剚仲有閒情訩賭，道不同，898

真心定假膠

20歲(破產)

咁少錢都想唔還，想人地幫
死撚開啦

樓主還撚到至奇。

做雞當每個客賺400。
俾人屌500次就得，
2，3個月就還得曬

每個月都捐500去星火
Btw
又保險 又alipay 又賭仔
仲要有間公屋 你都係破產再黎啦

馬死落地行，
做雞起碼唔犯法。

我從來唔賭。但都爭出面20萬。
我都做保險，但都馬死落地行搵散工過活
我都係20歲出頭，我都未老破
我只求過朋友搵散工比我開。都未叫人施捨

你係咪男人黎？

叫你老婆出黎比人屌下啦
一個450
一日10個都夠啦

賤人
死咗去啦

你咁樣同捐比佢無分別

其實你住公屋已經好好

叫你老婆去做雞囉
賭仔唔抵可憐

卅零萬轉戶做loan分60期還最多咪1個月1皮嘢左右, 有公屋2皮月薪邊駛破?

因為我都等錢洗
制唔制
制就留tg

是但啦，當做善事

點解人地賭會贏你賭會輸

一分錢一分貨囉

見到個JC 户口就

你都叫做有公屋 月入兩萬
咁我FG垃圾公屋搵緊工嘅大學生可以死撚咗去啦

廿歲有手有腳，開源節流啦
節省開支，打多份工
係辛苦d架啦，但鬼叫你賭咩
咁好再攞你老婆仔女出黎叫人可憐下啦
你自己唔可憐佢地，叫外人黎可憐傻的嗎

申請破產啦

我估計最多13完 13.5不可以 要買就等12.5

捐俾義士唔好?
點解要捐你

你老婆正唔正先

熟女

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

"好人一世平安"......你9成大陸人黎…之前係街寫字扮果d, 易家見咁多人捐想賺錢？

你2個女如無人照顧可交去社福處
社處會因應你情況幫你~真~有朋友試過
我有朋友賭錢被呃幾十萬，都係慢慢還，無比人斬死。
如真，請為自己做過嘅負責。謝謝。

睇完你篇文之後我有以下嘅疑問：
1. 點解唔考慮一啲比較高收入嘅職業？
2. 定係你只係想舒舒服服嘆冷氣然後就叫人哋可憐你？
3. 大把辛勞就可以換取高收入嘅職業，例如做地盤。點解你唔考慮一下？
4.你有手有腳又冇病冇痛憑乜嘢要大家幫助你？
5.點解唔申請破產？

既然你已經係一個父親就唔該你付一個父親應有嘅責任。做一個好榜樣比自己個女睇，跌低都可以重新起身

有賭未為輸 先得廿歲
叫巴絲眾籌俾你博多鋪仲好

blocked

起底睇咗 條撚樣分分鐘係藍絲賤種

住公屋

光源氏計劃

冇包袱，岩晒啦香港需要你

點解一個爛賭蝗蟲可以比人推到上熱門
出面唔係仲有上千義士 上萬真香港人等緊人救咩
請善用不推文拉

HKJC: 28808341
笑左
擺明想再賭博翻身

幫你把撚

各位，小心騙案。

小心騙案。

寫晒咁多資料出黎 借刀呀？

拋個身出黎做 好快就還曬啲債
再唔係 推埋個囡落火坑
親子丼

樓主係咪姓葉

咪係
有錢我捐星火,買物資俾手足唔好

米又係一樣
無底洞

入150俾你啦
好心你戒賭

屌 你依啲咁既垃圾就有公屋住 安居樂業 仲可以玩生仔 香港真係痴線

我課比手足唔好？

寧願課撚比星火
都唔會課撚比你

破產啦你 撚樣

破咪破驚乜4年又重生

你男定女啊？
男就抵撚死 關我Q事

入比手足好過啦

破產咪得囉

破產啦on9，仲要上連登借？

生過副偈差啲

做債務重組啦 兩萬月入住公屋都唔夠玩

抵你賺唔到

每月供款 係收入130%

好奇問點解人地仲會借比你

重心料，今晚all in馬模-1主勝，贏左唔使多謝我

返大陸賣血囉

不推文呀屌哂你地 垃圾野推上熱門做乜

左手收錢,右手落注

幫埋我得唔得

20歲搵2萬要人幫？

大學畢業22歲 fg搵14k 個d點算？

放你老婆d相出黎先啦屌你老婆, 咁撚冇誠意

Agger ，波台d操盤手勁到hihi

依家d騙徒打篇文出黎就想收錢?

善用不推文回覆

鮮你老母

屌你老味，有公屋，破產或者債務重組咪無事，差人咁少錢就自己搞掂啦。。。。

樓主大陸狗唔好推

賭仔一有錢就會身痕 哪怕一千幾百
申請破產啦人渣樓主

有無人想養狗 tg me

毒報嚟都無用十個有八個拉完岀好嚟都食返

立即變成波台之光

20歲人賭到咁，真係屌你都廢事!!

本身準備好廿萬入落你戶口
屌你老母西住公屋？我申請左咁多年都無你有
決定唔入

講個笑話你聽：賭仔話賭埋今次唔賭

重點整合

請立即出公海自殺，thx

香港人都唔用payme

你都有今日啦，自己諗辦法重新開始。

不推文回覆

比人屌足34頁,得兩個回覆,拉！

屌你老母，損去馬會好過損比你！死撚開啦！

如果係真, 你都幾on9, 乞錢乞到上連登

係唔係手足先
係既話去星火攞 大把錢

破左產先上嚟乞食啦

人地讀緊書趕緊project個陣
樓豬已經有樓有老婆有女啦幾風光
而家破埋個產咪多個大把人一世都無嘅成就囉第時老左諗起都爽

你同你老婆都俾我中出咗再講

上賭船問人借$10
佢好人嘅會借夠$20俾你
之後好快就會贏到$2500萬
不過記住搵多個朋友幫手
如果唔係會有個單眼佬搵你麻煩

腳踏實地搵多一份兩份兼職做。

On9 post
請善用不推文回覆
拉

做IDRP/ IVA啦樓豬

肯腳踏實地嘅人又點會賭到自己破產

做人啦大家

建議樓主去舊登搵一位叫“創富者”既巴打取經

岩呀唔好借錢俾人

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

捐左1m比樓主了，check account!

過咗一蚊俾你做帛金

請你好好放低

加我3p 我又一萬

有心還就自己打兩份工 叫埋老婆出黎做野
個女就爺爺嫲嫲湊啦
最差咪破產
睇唔出你有盡力

20歲有女 保險狗 衰爛賭 alipay

祝你好運

傻撚咗？ 等錢洗 放個銀行户口上黎就有錢收？

我捐比前線手足唔好...我買飯買玩具比佢地都唔會捐比你啲賭仔

課咗5000比你 希望你好好生活

保險已經神憎鬼厭 有錢都支持義士啦

訓示

你賭都仆街呢D係你自己攞來！唔怪得人！

20歲有一女 ohh 破產重新做人啦 賭得咁開心要還架

嘩 咁正開個post 話自己破產
就有人比＄你洗？
你假膠咋嘩？

Cp 賣到唔錯價錢架

借盡佢allin啦 橫點都破產

加埋比家用先6 7000你自己使皮幾？ 仆街

柒爆

樓主
若要生活好， 訓身飛利浦

放開個女同老婆啦，愛佢地就放手啦

面書仲有好多$500變10萬 貼士呀
唔去信下？

不了
請善用不推文回覆

賭仔抵撚死

請善用不推文回覆

你要生存唔係要生活？！
收皮啦 屌你老母 破產你生存唔到？！
呢到個個欠撚左你？！

你到呢一步都仲賭
我地幫你是害左你
破產啦
幾年之後又是一條好漢

一個二個都無心幫樓豬 我已經入多6000 hsbc 夠未？

廿歲學人上網乞錢 點我唔捐星火要俾你

自己承擔返自己所做既野
如果個個賭仔破產都咁開個post叫人救既話
不負責任

樓主出去殺狗
俾幾多都得

誠心建議你老破， 仲可以咬綜排公屋

有公屋有老婆仔女仲想人捐錢？
食屎啦你
利申：30歲A0搵30k淨資產過1m買唔到樓

為自己嘅自大負責任啦~賭得錢錢做咩要人幫你執屎~你贏咗都唔撚會捐錢唔~on撚9

贏錢唔見你分比我

我20幾歲 搵3皮野 都無女無樓呀 屌你老母

好心係有好報嘅
不過做on9送錢你洗就唔會

體育台

申請破產重新做人啦 唔係你唔會成長

保險狗爛賭仔加十八歲就屌大條女個肚

希望你唔係十八歲做金毛MK衰十一中出MK妹大肚然後做緊黑底洗錢公司要孭公司數既保險狗啦

佢個女大過左好可能希望佢早D死

有銀行戶口可以起底同報串
保險金融好忌人錢銀出事

做雞俾人包再自己返工實還到
職業無分貴賤

過大海盡地一鋪

其實破產先幫到你，20歲仲可以有彎轉

過左36萬 比樓豬啦 大家唔好撚推啦 好唔好？

老實講 我曾經都有賭開 兩個月輸左儲左一年既積蓄
大約50萬 之後問人借多兩萬 輸完之後就唔敢再賭
賭都要有一條底線 控制唔到就講再見

見到捐去馬會acc 笑撚左

講真
係捐都捐比星火啦
幫你今次渡過左
你就會覺得衰左都有人救
好快就衰多鑊
所以你都係踏踏實實還錢啦

抵撚你死
關我撚事

拉
不推文

搵戒賭

憑咩唔破產

推個老婆出黎做囉

生過有奶

20歲
保險狗
搵2皮野
有公屋 = 蝗
爛賭
alipay
仲有馬會acc

以上邊一樣野值得我地幫你？
我有錢都捐星火啦

岩啊

差緊外圍數 $5000 會唔會追? 想走數

Ching 都要睇下咩質素、做雞未必有人幫襯

邊個

我

賭開有條癮
你永遠不會成功
申請老破，咁先幫到你

豬賓州，你唔還錢、你驚收數佬咬你呀，最多咪俾佢上吓門搵吓你、少少騷擾

post d 証據上黎先啦

今晚六合彩

喜來網上娛樂

⚽ 足球、🏀NBA (賠率高過馬會)
🎲骰寶‍⚖️直播真人現場百家樂
🃏鬥地主、🐂鬥牛、三公
🇭🇰香港六合彩 ( 單、雙、特碼 )
🎲時時彩、全球政府彩票
🎣打魚機、老虎機.............
----------------------------------------
💰現金客戶:
簡單註冊，無需個人資料
便利店付款即玩！

💳信用客戶:
提供住址證明,身分證號證,自拍照!
即享信用額！（先玩後付）
----------------------------------------
💵新客戶送$500
💰介紹好友送$500
（於下次付款$1000或以上時送）
----------------------------------------
🖥直接 Whatsapp 連結：

📲WhatsApp: +852 6154 4357
（WhatsApp如沒回覆，請來電查詢）

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬
羅湖、越南、菲律賓免稅香煙
📲WhatsApp：+852 9420 4630

========================
🏦私人貸款！各行各業！
💰現金週轉！物業按揭！
📲WhatsApp ：852 5293 2093

========================

微訊廣告有限公司
誠接全球WhatsApp 廣告
WhatsApp查詢+639666035595

廣告內容業務，一概與本公司無關

住公屋，慳d洗應該仲儲到錢..

夜晚煮夠三餐既飯

20歲有公屋有老婆有個女，人生贏家啦

破產係唔會死架 ............ 又唔洗坐監 ..............

借完一定再賭
賭仔心態有錢一定博，收到手既話唔會去到今時今日破產先收手

係 過來人

好肯定一把人慘過你 (其實你都唔係慘）
同你都唔會睇回覆
點解要捐比個咁既人
捐比你只係令你人生冇咁辛苦
點解唔幫d 自己冇能力解決既人

建議你跳樓死

Go get a religion for your redemption

我一樣 5000夠

我懷疑你2個銀行戶口有進行洗黑錢活動 已經報警同通知銀行
至於馬會ac 你唔係旨意log in到

屌你老母一切都係自己攞嚟 放過你老婆同個女啦 垃圾港豬 再唔係咪叫你老婆出嚟賣囉

入左100落你馬會戶口

你唔係諗住擺d戶口上黎搏有好心人同情你過錢比你，過兩日check戶口等收成呀下？
同你講，發夢啦

好簡單者 申請破產 個女比社署睇 你返保險咁有時間可以打多份工啦 食屎狗

已經厭倦了賭博嘅生活

咁都有女人肯跟你 肉酸到咁

搵食行遠啲啦

有公屋都咁，抵你啦

咩漫畫名?

破產係你唯一出路bye bye

下世小心啲啦垃圾

暗金丑島君

起底貼通街

THANKS

你想養？不了

老破啦

社會垃圾
mk仔中出件mk妹
你個女真慘

破產啦 五年後咪咩事都無
你又癈左啲 20歲 就負咁多賭債
18歲開始先賭 你賭齡咁少就要輸咁多
有啲人無賭運就咪撚賭 賭咁大 幾百蚊咁上下好啦

個女比屋企人照顧

叫埋你老婆出黎做野

垃圾post

冇相冇證據唔信喎 驚你似呃錢

仲有個2歲女cls18歲生仔樓主個生育計劃一定好完美

等等月入兩萬，支出8000, 還錢8000,咁另外嗰2000去咗邊，你有錢儲添喎

破產啦
比幾多你都唔足夠翻身㗎

Trash

一日 有冇人捐

捐星火都唔捐比你啦垃圾

你邊位？大撚把人慘過你，自己做過咩自己受返，想人地幫你埋單？見人地cap水你又cap一份？？